［人手置頂］9月1日 全港十七區大集會

1/9 十七區大集會

背景：
到咗九月大家都開學
人數會開始少
係時候盡地一鋪

我哋嘅初衷都係全港一齊參與
守護好自己區 守護香港
而過去多次行動都有衝突發生
暴力升級唔適合和理非人士

呢個可能係第一次亦係最後一次最大規模嘅和理非集會[/size=3]
如果政府咁都仲唔回應 我哋就真正要升級
十七區集會其實一直都有人講 但好多野要考慮 經過商討我哋認為係可行
但一定要大大力推文宣 同埋要各區都有搞手認頭組團

目的：
1.真正做到遍地開花 各區政治覺醒
2.繼續追討五大訴求
3.和理非可以參與嘅各區最大升級

Q&A
1. 點解搞17區？離島嘅手足可以去邊？
- 18區-離島=17區
- 離島手足可以到其他區支援
- 唔搞機場！！（集中返係17區自己區 ）
點解唔搞機場下面會解釋

2. 會唔會分散晒人力？驚唔驚太多副本/支線？
- 呢個大集會嘅目的係守護好自己區
- 單靠勇武嘅手足係唔夠 佢地已經日日食彈 但有好多人都仲覺得事不關己 所以一定要各區都一齊參與抗爭包括和理非
- 首先自己區嘅人要出嚟 班狗嘅警力亦會被分散
- 假設真係做到和理非到時根本唔需要咁多前線人手對付警察
-會多咗一班淨係去自己區嘅人出嚟例如老友記同埋對衝突感到有包袱嘅人參與

3. 暫時可以點搞？
- 首先各區要有admin認頭/入紙
- 整17區地圖 再決定邊啲區唔會搞 保障市民嘅安全以免裏外受敵
- 大肆宣傳守護好自己區嘅活動 就算路過都有食TG嘅機會 出個街都會俾人拉 各區居民都唔可以坐視不理 大家喺自己區都熟路 be water

4. 點解集會唔係遊行？
- 因為集會比較安全和理非
- 遊行宜家比較難拎到不反

5. 點解我地要硬推和理非集會？
- 因為要儲人數令到政府同人民知道仲有人支持我哋
- 可以令到怕遊行有衝擊既人加入集會
- 到時無分和理非或勇武 只分前中線後援 互相幫助

6. 點解唔直接搞機場？
- 首先機場已經喺8月搞咗3日接機活動 某程度上有得國際關注 但當日大家都見到我地嘅人力都集中喺機場 如果91當日再搞 十七區嘅人力就真正被分薄 所以離島嘅手足請到其他區支援

嚟緊要/會做嘅野：
1. 推9月1 十七區
2. 搵人認頭搞不反/17區admin各自組團
3. 整地圖路線
4. 文宣出圖[/orange]

831大遊行 91各區集會 92三罷
搞得成對香港影響更大
十七區集會仲係籌備階段 我地已經聯絡緊各大公海admin同85七區集會搞手
大家有咩意見都可以一齊討論下

我地要喚醒香港人嘅政治意識 自己香港自己救 已經有幾百位義士俾人拉咗 而我地嘅五大訴求仲未得到回應 一定要全港都一齊追討我地嘅訴求

十七區公海 link:

十七區如下：

香港

中西區
東區
南區
灣仔區

九龍

九龍城區
觀塘區
深水埗區
黃大仙區
油尖旺區

新界

葵青區
北區
西貢區
沙田區
大埔區
荃灣區
屯門區
元朗區

五大訴求 缺一不可

推
一連三日有得諗

仲9月1? 會唔會太遲?

推

搞得過

Pish

五大訴求 缺一不可

721

推到呢一刻我已經嬲到極限

太遲，要今個星期

如果佢831大遊行+92三罷
9月1搞集會就可以癱瘓香港三日

太遲，不解釋

不解釋討論唔到喎ching
其實你有咩意見可以照講

集齊埋同一地點唔係好d咩？起碼勇武有多d和理非cover

On撚鳩，你要我地既怒火谷成20日先爆？
下個星期又會有新既事發生

依個星期一定要有大集結，罷工又好乜都好，今個星期

push

唔係話呢個星期一唔做嘢
但係你要知道大集結需要時間
之前七區都搞咗幾個禮拜
仲要係未完善
如果要搞得更加大型 根本係要時間搞

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

支持

集齊一個地方
第一會少咗一班只係會出自己地區嘅人
例如長者 同埋8月5號都見到有一班淨係出自己區既人
第二如果集齊同一個區就會好易發生衝突
有衝突就會少咗一班和理非

大集結你估一叫就搞得成？
先唔講拎唔拎不反 雖然好多人覺得唔理都得
但依家每區就係驚唔夠人 有啲人要有紙先出
地圖同逃生路線又要搞 唔通你想我地出去送死？
依家有邊個唔嬲呀？有邊個唔想爆啊？
每個禮拜都有抗爭活動 依家就係要籌備一個大集會去搞囉
淨係喺連登屌完又唔幫手冇用架多謝你先

721 811

和理非使鬼搞咁多手續…點解次次都諗住打？
你知唔知每次開戰，就完全冇人理和理非響前面做過Ｄ乜？
活動一定係今個星期，機會係把握返黎

點解要特登話唔去機場，17區又分得散，好鬼，又P牌

依家一係打分散N咁多區
一係打集中同狗對峙
今日咁兩三區真係唔係辦法

唔會，反而要時間俾人宣傳同準備

2. 會唔會分散晒人力？驚唔驚太多副本/支線？
- 假設真係做到和理非到時根本唔需要咁多前線人手對付警察

問題係你和理非根本都唔代表安全
沙田圍捕 各區亂拉街坊 到今時今日班狗一早係殺人唔洗理由
唔係因為有人衝擊佢先用"最低"武力

屌咩。
乜撚野和理非，如果政府都唔會回應
到依家都指意政府會真心悔改

推呀！

南區可以出嚟幫手，但喺唔會喺區內搞，冇路走

中西區都幾大下可以係邊度企

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

推爆你